求救 開機自己進入進階啟動選項

岩岩先重裝完
一開機就入左呢個畫面

次次都要噤多次enter先入到window
上網搵親都係教點熄開機啟動程式 完全唔關事
有無巴打幫幫手

求幫忙

咁奇怪！
硬件spec
windows 咩 version
個windows 安裝檔點整

岩岩用返隻window usb修復左一次又無事了

ok